麻煩admin del哂小弟所有post

thx

點呀 比fd 知道你打佢上連登 ？

Del你老母，喺到留得言就預咗要負責任，咁易就話要del，死返鄉土咪有得你del

舊登嗰陣根本唔會咁多人話要del post，都唔知你係咪新會然嚟，咁唔識規矩